# Systemschnitt innerhalb der Säule

!!! note
    Gehen wir nach der DDD-Schulung an. [kann dokumentiert werden]

* Monolith vs Microservice
* Applikationen werden nach Use-Cases benannt und geschnitten.
